突發 黑警旺角站搜人

執生 除口罩

推 唔好沉

Push

推 唔好沉 Be water

推

甴近平

push

小心小心

推推推

推 被狗拉埋牆嘅全部戴口罩

P推！

搭黨鐵嘅小心呀 齊上齊落！！

報TG?

深水埗站都有幾隻狗

黑警

係都要出黎製亂

lpp

我無加報料谷 請幫報 狗就眼見咁多隻

pp

Up 除口罩 救自己

顛狗一定忍唔住大家小心啊

屌 咪撚撘鐵啦

堆

深水埗都有

有冇搜埋袋

ssp都有

推，安全回家

見佢開始搜 我見不宜久留就走左

E出口閘口隔離

Correct

今日特例

推 安全歸家

加推

Fk popo 推爆呀

幫推，除裝阿手足

小心

推一推

而個永恆不變定律黎
有個fd十幾歲mk仔樣成日畀狗查

黨鐵不嬲有風險

Push push

tui

散水仲戴

推啊

後生仔女其實最好連黑衫都唔好著住換左佢算

pish

叫議員過去

推阿 執生阿

Be water

Pish

點影到咁濛

驚到手震 對唔住囉

Push 左先

唉

深水埗都有狗

黃埔都有

好多地鐵站都有
搭地鐵唔好帶口罩或black bloc

仲搭黨鐵？畀你哋激L到嘔血

九龍塘兩邊出口都有

點解唉？

尖沙咀碼頭有popo 截查年青人

痴撚線 記得6月個陣係地鐵見到狗會有人出黎屌
而家大家已經慣左

P

西隧九龍出口有popo截查905巴士

九龍轉車果 d 去油麻地或者深水埗轉車，唔好送頭